讀law 同膊頭有花嘅入黎

Q: if a 3-storey building was letting out to different parties and the agreements signed was labelled as "licence agreement, in order to determine the exclusion possession by one contracting party, *should we treat the 3 storey home separately for each unit or one unit (big house) as a flat?

邊個同你講膊豏有花就識英文

I go to school by bus

26隻英文字夾埋一齊，好難明囉

認真求教

自己睇吓先啦

你睇下先啦，都冇答到我條問題